CS:GO (84) 🔫 YOYOYO

yo

look who's back

正皮

同學讀咩科嫁？

有冇 興趣參加ocamp呀

！！！！

好想玩玩了

lm

hi ken

Ken gor is the god of Go Post

奶油神

參加ocamp 啲人有揀過
毒撚無份

kennel go the lowmays concert?

冇料玩ocamp個啲第日就後悔

最多咪大學威四年

玩ocamp識人真係on9

弱國無外交

屌撚死晒你地班on9 mk

有一日我會以勝利者姿態

拎住張ivy league MFin既畢業證書

班ocamp撚睇你威得幾耐

唔係冇人結識我

係我地唔同level

你班上莊既垃圾

熟悉既kennel返黎

jj still smelly

個po咁多正評

證明大家都係上等人

ARM

rex d分身黎 report左

still dre

今年點鳩啲傻仔玩ocamp 上莊 走堂 番pt

問功課就話“下！乜原來要交 我都未做tim(高8度)”

問股票就點佢借孖展玩窩輪

reg科就點啲印度professor比佢

好撚邪惡好撚狡猾！！！！！！

oneal車震

張gif有聲..

叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮 叮

I'm representin' for them gangstas all across the world

still

kennel A0

今年份scholarship我攞硬！

耶穌都留佢唔住 我話既！！！！！！

掃毒 = fucking shittest film

how 張家輝跌落惡魚潭5撚死?? 惡魚先生??

個ending

Mr. bombsite啲fd

張家輝??

有冇今日cga 既demo流出

蜥蜴 扮鱷魚

掃毒果D都係蜥蜴黎 唔係點樣唔死??

BTC 3900了 LTC依然係47唔夠

只想去為你 完成時光機器

咩bitcoin好多缺點
Litecoin又點點點

又借d意串我孝？

B點1v2兩個快爆頭

S1mple's story about Guardian.. "he was my idol"

好撚假呀

收皮啦盲反狗
我直覺話我聽瓜地人一定唔係好人！

Who is carrion

fai最大敵人

我話比你班柒頭知

如果我仲係香港 inchking都唔洗旨意有運行

即係

瓜地人呢d柒頭 見navi要s1mple唔要佢就知成班隊友都撐佢

撐s1mple=撐navi

反navi=死全家！！！

睇黎佢冇玩過5E...
5E仲易TRIGGER

要等btc 同d shitcoin炒完

charlie lee 幾時先俾good news 呀!!!

老母日撚日whatsapp send幾十段錄音黎講經

我藍tick佢佢就問我做咩唔覆

岩先send左篇千字文屌柒佢

而家佢係咁send錄音黎我唔敢聽

咩話 陳曉東原來係香港人黎

一路以為係大陸人

我生得似大陸仔得罪你?

okcoin出左ltc/btc
d weak hand開始轉過去btc

咁即係升未呀

日撚日reddit d 人都貼話邊到開始有得trade ltc
邊到開始accept ltc

咪又係日日一check 挑那媽46 47蚊

你賣走果日就升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今個weekend 應該幾bear下

REX 玩唔玩SQUAD

落街飲茶!

又同廢老搶位

你飲幾耐?

聽日BTC segwit完應該衝4000-4200，到時就可以short 鳩佢
高位起碼回20%

水鳩左人好內疚

牛B 打 team liquid!!!

果度鐮刀佬好撚正！！！！

twitch成個chat 都係食狗

where

oh dota

FPS 爆頭組合!!!!

屌
香港隊d隊名同人名都好唔正經

一定要正經

系

hawks

反LTC 既出一出黎

On9

咩事呀

見你咁大驚負怪以為有得升添

叫你出黎...冇事....

好癲

禁槍撚又啞撚左

連登幾時裝返個

throwking MING

ckf 搏老命

ckf過氣啦

做乜屈我地有練...dllm wkm

自己打輸/好緊果時無咁樣衰

打pibg練報位

痴線！！！

Pubg

其實點解琴日完場要係咁講痴線

BTC 4000

垃圾傻閪LTC 仲係47蚊

屌你老母臭閪叫得CHARLIE都唔撚係好人

Online d人正常d
Lan d 人痴線d

++++++++++++++

online d人好撚勁
出到lan成個傻仔咁

Could you do it on LAN?

如果我打lan一定大大聲bm d online super star

do it on lan

想知點解爆頭灝仔faceit比人ban佢用外掛都仲可以打cga

y no stream

trash potart

三億賣楚留香還貸款 鄧兆尊談齊人生活：女人是蠶食時間物體

咁有錢
d女都咁既樣...
wut

聽講佢穿煙幾勁

山本耀司d野貴撚到呢

oh shit
5:39 in the morning
is time to sleep
bruh

me stream hs ho jai who watch!!

電競走BRA

new business model !!!

果隻ALEX online外掛仔???

no one!!!?

watch!

爆頭灝仔!!

個ＧＯＴＶ ＬＡＧ既
垃鳩圾

@poheart

睇moon個直播啦,佢有香港GOTV..

HLTV個GOTV server係外國所以好lag.

死垃圾

yes, 死垃圾HLTV

其實係咪online server 嚟

邊個仲夠膽笑我HOJAI? 16FRAG

i mean 佢地玩緊嗰個

明顯灝仔係開poha個faceit helper先比faceit迫害
#freehojai

點解ERACOST > CRACOST ...
HK IT...

#FREE灝仔

快快手推到1001

push

35frag

灝仔已經證明左自己

#FREEHOJAI

你睇ESL unban cheater先就知hojai>inchking

灝仔>過氣CKF

ho jai ging dou

ckf 唔係尋日tungy 報位根本冇得嬴啦

#AntiTungY

ANY CHING 25/8 GO WAN CHAI WATCH LAN

3000fun 哭了

不在香港 不了

最尾果場不stream了

Bitcoin 4100

LTC 46

edshot machine

mg都可以去到4強= =
dafuq is this shit

爆頭灝仔出lan勁過online 果然係香港第一玩家

20秒lock人6次再pre撚死對面save gun的人

個caster都笑...

Mirage market條友企喺雪櫃後面 佢直頭穿個CT穿到人行出嚟俾佢打撚死

質疑我地灝仔？

自己都認撚左MM開cheat都仲扮撚曬野學人打比賽 你當競技係啲乜？
仲有個ChuChuB護主犬 人唔笑狗都吠牙

好有正義感

pubg ++

所謂工欲善其事，必先利其器，打機亦不例外，打機專業滑鼠無論在速度反應、靈敏度、耐用度都比一般滑鼠高出一截，而電競的機械鍵盤觸感度高，按鍵時聲音突出，好爽。

你笑咩
有比錢買gaming gear既無資格笑

我用緊microsoft果個鍵鼠組 耳機用緊64audio 手機聽歌果對earphone
Mic用緊夾band錄vocal果枝condenser mic

我都打到上rank s

請問你有咩資格笑

敗家仔 輸撚哂老豆老母既錢

PUBG++++

小朋友係咁 老豆老母都唔要佢

mg仔都嬴=.=?

嘩 開片

食花生先

我盲反sty的
今次我企外掛狗呢邊

兩個，埋邊坐！！！

我反開外掛狗

仲有一個呀 吊牙

好睇過場MG LAN=.=

邊個係Ho仔其實

我反包皮的

我兩邊都撐的，即管用道理說服我地！！！！！

米8高佬+愴海三星笑 vs Styhk

包莖??

屌你老母 我話你聽 aim map贏果邊先好出聲吠

系=.=

呢到你估你三唔識七開個acc就想入黎搭爹牙

屌你老母男人老狗淨係識係打字吠真係好撚柒，有種就而家出電競酒吧1ON1啦計我話

岩岩入來。有冇懶人包話我聽咩事。

我輸得起 好似你咁？
你唔係以為我老豆老母死左啲錢會俾你下話？ 你咁緊張做乜？

俾你串嬴又點，CSGO 事CSGO 了，25號加多場1ON1 囉！！！！！！

夠薑咪出黎拳館開間房傾

係電競酒吧等緊你

俾500蚊poheart

錢我就無
褲袋有包威豪

買煙賠煙得唔得先

今晚我唔做生意都俾個場你地

ming sir訪問

我賭我包肉閪

why 護主

乜個rog唔係決賽emc vs inchking咩

做咩有班壽頭講咩輸唔輸得起

有冇懶人包。唔明

我賭一個腸仔包

正呀!!!! styhk vs eracost!!

香港著名外掛狗VS 糕PO手足

但我兩邊都撐，兩邊都有佢既道理

邊撚個同條二打六小學雞手足呀

離左題喎! 零分!

styhk vs 五河 vs eracost!!!!!!

3角賽！！！！！！

講緊外掛講人地老豆老母
呢獲我撐sty

咩hkcsgod

Lan都贏唔到學人改d咁既名

貽笑大方

eracost五個一齊上啦，唔好浪費styhk時間!!!!!

糕po講口講贏左先再出lan 打過!!!

Eracost係隊名？
改埋d咁撚中二病既柒名

岩呀

styhk 真人米6

其實係咩黎

inchking好好??

I wanted to ask him why did he get banned. Then that guy came out and bite the shit out of me

5river gd guy me no fight him anymore

咁佢就唔岩了!

inchking 過氣啦

= =

講真inchking 同eracost 之間，我會毫不猶豫咁支持 eracost

咁宜家邊隊贏左？

inchking以為自己改個咁既名就好串????

diu no english

L 字頭其實係邊個 改左名唔識

上面hkcsgod 貼左佢地隊其中一個隊員7月俾faceit BAN左
之後就有人出黎護主
不過我覺得兩邊都有錯，兩邊應該繼續辯出真理

高佬孝

人地唔批你入隊姐 你唔好咁撚小家啦

屌你老母糕PO最高果個呀

人地都冇VAC
唔俾FACEIT誤BAN架咩
F0RAY都BAN左拉

你解釋到點解俾人ban+proof你唔係掛狗+unban 我咪親身同你道歉鞠躬 唔再狙擊你又點話

我自己組左inchqueen 狙擊inchking啦

gv away

MM開cheat doesn't count?

真係嬲，又話自己係隊長小小野都唔批....

佢都係聽hazy枝笛

如果佢比你入左inchking
成隊佢最廢
佢怕自己地位不保

冇啦，呢種人係古代要浸豬籠

唔洗你啲傻系同我道歉
而家lan証明所有野
你要追擊就慢慢

網上講咁多托柒咩
出黎拳館打過, 不過打完仲企得係到就邊個岩

十卜STY打柒佢

我掛個名做榮譽成員就夠了

Ckf條垃圾出到lan扮哂chill唔講野

上次見佢打emc班廢柴驚到腳都震埋

咁你出黎係做咩的

收到風
STY係澳洲讀書個陣成日比鬼仔打
抗打能力有返咁上下 買重STY贏

最後輸撚埋

Stewie比人係學校打.mp4

佢打inferno果時見佢講野個口都震埋

佢出LAN要用尿片的

唔怪得一陣味

係lan度證明左自己了

係ts就句句屌人老母閪 出到lan就手震腳震騰哂雞

你地好過份！！！ 人地哭了！！！

呢d垃圾lan
Qualify到以為自己好撚勁 屌那星
乜撚野已經證明左自己

係得emc , 垃圾同屎先會輸

好似tibgy 咁打到去韓國先叫證明!!!

who

cls 咁撚複雜既。

喂

up 張相比大家睇

唔好

對唔住鋒哥

我係賤人

我係仆街 專門做d對唔住鋒哥既事

我求你原諒我呀😭

ok

糕po既鬧戰做咩愈來愈低質

發起人問題

支持ERACOST代表香港出戰亞洲！

再拎埋世界冠軍 以佢地嘅實力絕對冇任何問題 為香港增光！

我深信灝仔咁頂尖嘅player絕對可以帶領隊伍企喺舞台上證明俾我地睇！！！

嘩屌 樓上篇野柒到唔敢睇

屌你外人睇唔明喎 姐係Hkcsgod係邊個。邊一Team

無左你5河無對手

我係nonamer

真係...

唉d小朋友放暑假想搵d細藝打下lan
點知比另一隊外掛狗贏左個lan qualifier咪咬下班外掛狗

佢唔係糕po既人 可以唔使理

This guy = Aj_Alex from ERACOST

人地係係lan都無會外掛 輸左仲咬住人開掛?

我啱啱讀完幼稚園 寫作能力係咁上下

ching 改改d 語言障礙

講到幾大義凜然
講到底咪又係一個酸字

我幾時有打過lan 有咩？ 真係唔想得了 my bad

人地係係lan
都無會外掛 輸左仲咬住人開掛
你輸左俾我地你只可以認自己渣
你地廢 你地屎 只可以係到講廢話

阿鋒 岩先我對你既告白 盡量唔好比其他人知
我想佢成為我地之間既秒密

Ok

我呢啲小朋友都係唔夠啲打lan嘅大人玩...

知錯了

今日見到tmrlam twitter 影左eracost d 人
個個頭都五顏六色 變色龍咁

Dou is die mk

準備買pro用果隻外掛稱霸香港CS界

叫爆頭河仔夠唔夠威風

吉吉而家唔搵我

有咩問題

Fungfung宜家靜係搵wkm唔搵我

大致明白。姐係Csgogod 支持果隊Era有人之前開Hack
之後以為自己好pro打lan岩唔岩？

係咁架佢

咁都叫大致明白你都幾有自信

香港有flusha

個個都貢型棍 請問收唔收𡃁？

屌你講啲唔講啲。點會知

bb

咁撚樣都算五顏六色

sor,.. 其實係人地講,,,

屌那媽 呢d好撚common姐

利申紫色頭髮

simple 有得同ho jai go tw!!!

唔緊要～ 不知者不罪^_^

#free灝仔

又throw

假波狗

聽講台灣d黑幫有錢咩都敢做

咁糕Po手足係八強邊一Team嫁？

aeec + inchking

aeec
inchking

連呢d lan都有caster 仲有700幾人睇
D俄佬到底有幾得閒

佢二打六
Lan都唔敢出 見人贏左就串心之前比人vac

we dou no go
mo ppl free

唔係vac
係faceit ban

咁上下啦

四強有啦。咁姐係針對另一面果隊啦

爆頭灝仔之前唔係比人vac過喇咩

合併

give d new star chance go tw da lan and pretend they are pro player...

咪住先
你唔好誤會
個hkcsgod同呢兩隊係完全無啦無lun的

你唔去又唔俾我去?
我成世人都出過廣東省

峰仔俾個位我去台灣 我請你食小腸包大腸

大腸係我 小腸係你

我想去台灣

我知冇關係。只不過佢支持果隊外掛隊姐

立此存照

我今次去ASUS ROG台灣個LAN唔打柒EROCAT班垃圾我唔姓梁！

屌你呀
佢擺到明屌人外掛架喇wo
因咩事令到你誤會佢支持佢地

係囉，本身加我地入隊就有得去，而家佢地唔去又唔俾我地去，唉

我見你同佢吵。以為是佢支持果Team. 咁姐係全糕Po一齊反果隊啦

如果唔介意可唔可以比埋我條女stand in

想帶埋佢去台灣

有咩5會？我支持era

好似之前Overwatch隊香港隊咁呃機票去到台灣唔打

有d人係人都屌的

yes，我刀系era 十年粉絲

Eracost high sauce team

好人好姐走去扮CKF
點解唔扮LEON先!!!

頭先overpass 10-14 反cup 16-14已經令我愛上左eracost

岩 連個/v/ 都跟我!!!

好心啦，你地打嬴LAN又點
MM咪又係輸俾我地中國人

最撚嬲係呢樣

敢講cajunb都係抄我

好抄唔抄CKF條大陸仔

住農村上網唔好都KEEP住追夢

明明係我女朋友!!!

佢想食埋你條女!!!

屌!!!

上台屌佢老母!!!
盡情BM!!!

無撚用

係咪有交鬧？eracost班垃圾？

連打csgo 都唔敢同女朋友講我係咪好廢!!!

inchking在第一場由TIHK所選既inferno中CT以壓倒性既情況打出13:2 既上半場，其中以ckf既表現最佳，下半場取得手槍局後直落16:2完結第一張地圖。

開外掛都夠膽打lan 係咪蝗黎

吾好笑新移民

中國人有錯????5好歧視OK?

/ 使用不當程式 / 回收帳號會員資格

eracost個名點解 解 全部都係垃圾？xd

eracost好波 自己pick map 打到16:14

真係好勁勁！

前香港第2好串

我地隊個名關你撚事?

你邊個呀？對住我講粗口？

THELegend

我就係HO JAI，香港4強CS選手

影衰哂Ho呢個字

lokho!!!

做左十年eracost fan
你問我答

hey
me may tran u
so may change place

香港人唔撐香港隊真係好撚反智

[url]
chimps/[/url]

阿KEN 點睇

my boss chan san

Ask u later lor
If u change place

香港亞軍HO VS 四強選手HO仔

我世界第一 我有貨車陳 猛鳩EX 地上最強

inchking 唔去台灣既原因係 ckf既國藉去台灣有D麻煩

唔係香港出世係麻煩d

ckf同懷仔好熟

雙非兒童黎

go post除左我仲有無南亞人?

湖南仔CKF
南亞老哥169

你係派大星喎ching

潮洲牙孝

Toxic lokho

河仔俾人影

最高果行左一ckf

yes...
same face

JEFFVANB好唔俾面
印左ckf個樣上件衫到

支持ckf打柒jeffvanb

阿KEN 上水未
在線等 挺急

THE PROGRAMME CAN ONLY BE AS GOOD AS THE CREATOR

...

go投資學會 ask組爸

they pro

who r they

ERACOST

好波啊 繼續tk啊

great tournament

but d player level high d will be greater

come ts give u good thing

real

reg day識左幾個男仔，加左facebook。
望下啲相，幾型，幾有錢咁樣，重好似單身。
search下ig，原來有女既。
識男仔真係要好小心。
利申：決定搶條仔返黎，條女唔夠我靚law。

JM 加油

ef嘅爸媽係重要嘅, 因為細O爸媽好多時會比source同幫手揀tutor

但ocamp注重fm學業亦要好玩

所以上年都搵咗non city但排舞叻嘅組媽, 幫hse排舞同時照顧fm

而最後呢個dorm都有5個人成位今年現莊架~

所以唔洗因爲有少部分non city爸媽而擔心camp嘅質素😉

況且如果搞得差或者覺得我地d人唔好玩嘅話 我相信其他U嘅人都唔會黎玩😛

= =

ho din...

HKU mind is different d

堅尼地城

55..

祖爸

say

打機

this nigga keep mentioning rebalancing
i aint know this shit

no

whatsup homie

keep番個weighting去你original個%

MO

cool!

say real that ewh i think 2800 better

i got no money tho

MARGIN

牙ken

點睇曼聯對韋斯咸

dat post d ppl ho furious

ho chi ho ging

所以同佢地討論真係多鳩魚!
rebalance既原因係因為你唔知邊整個經濟周期，邊一種asset將會表現比較好，所以定期將調整！
Rebalance係一個投資組合定期要做既野~

red color big font size ho ying ho maverick

yo yo check
testing123

分左投機同賭先

Nate silver 砌model玩MLB 叫唔叫賭？

本土啲CU買馬個professor叫唔叫賭？

晒氣啦 rebalance 一般人幾百萬 差得幾多

我重注爆頭ho仔呢???

同埋你要define左個game係咪真measure到skill定其實based on luck先

係食物銀行做緊可唔可以叫自己banker

點解漁農署寧願人道毀滅d貓狗都唔送去食物銀行

Michael mauboussin同Nate silver啲書都正

dude is yung 39 y/o

go get a Mstat

then when ppl say u r gambling or u r actually gambling

u can tell them but i have a master degree in statistics

sounds more authoritative Kappa

計下聽日意外插入女神既probability係幾多先。。

arm

ying dou

% of portfolio risked is the key

如果我搞完hall雞佢有左，要我娶佢，點算
佢可能威脅我，如果唔娶佢就告我
都唔可以離婚，佢會去我做野既地方爆料

令佢去唔到

上個月支持簽馬迪俾人笑
而家算唔算係証明左我眼光

MU is strong

屈我地aeec成隊做乜鳩
開台直播CS比賽 管撚到觀眾意見咩

[url]網址 [/url]

23:57 - ChuChuB♥: 你啲隊友洗唔洗咁講野-.-
23:58 - ChuChuB♥: Moonxskyb
00:00 - ChuChuB♥: 姐係唔鋸既佢咪約on lan打比佢睇 做埋哂啲小學雞野
00:01 - ChuChuB♥: 我唔知你地啲聲邊個打邊個
00:01 - ChuChuB♥: 仲之有四五個人係到講
00:02 - ChuChuB♥: 算啦 仲細咩屌黎屌去無意思
00:04 - ChuChuB♥: 姐係同你講 雖然唔知你有無份講 只係要人地尊重你你自己都要尊重人先
00:05 - ChuChuB♥: 我唔想屌黎屌去串黎串去變第二隊emc

拿 STYHK笑你地HSHOJAI開外掛 就唔關我地AEEC事架姐
打LAN贏輸都唔關開外掛事啦 唔好兩樣野拉埋黎講

想像唔到佢對住kennel會點

阿KEN 做獸父?

搞屎棍

唱aga俾組女聽

掃地僧

拿拿拿 一件事還一件事嘅

我問葉文灝點解開外掛, 佢同我講on lan 1v1 九唔撚搭八

之後就有人話佢玩MM唔記得熄FACEIT ANTI CHEAT

我再去佢5e profile留言 自已睇

跟住有隻狗就衝撚左入黎屌我啦

更多精彩留言

CarrioN: 你洗唔洗入去地TS講?

ChuChuB♥: 入到去咪又係雞同鴨講

CarrioN: 你同我講都冇用=.=

你要同佢地講入TS=.=

ChuChuB♥: 姐係同你講 雖然唔知你有無份講 只係要人地尊重你你自己都要尊重人先

ChuChuB♥: 我唔想屌黎屌去串黎串去變第二隊emc

成件事都唔撚關你事 你自己攞嚟搞啫

你叫我尊重死cheat狗? 你sort撚左?

俾人鬧狗公鬧得多搵我出氣?

你依啲小人縮返入你老母個閪到啦

我屌鳩你你就正面同我講野啦 同carrion講有閪用???

i will respect

OCAMP 有無SPY

kennel is gd guy
dont bm him

搵你不如搵我

香港bm第一人

Best potential Bf

Kennel都係city 你條女無啦

real in jor econ??

real in jor
but ng is his gf

hA

kennel 射三分難過溝女
你條女88

DONT BILLY

成個洞都是kennel的jjsmelly味

你地玩唔玩

d 肥婆好狗

只係要人地尊重你你自己都要尊重人先
#respectbro #嘻哈俠 #中國有嘻哈

禮貌俠KENNEL

Polite man

其實我對葉文灝就冇乜野嘅

香港地開cheat好撚閒 大撚把人俾人BAN

但係關我撚事咩 我都廢撚事理

你估我好撚得閒?

但呀葉先生俾人BAN撚完就即刻開新AC

FACEIT繼續屌打人 咁都算數

你開CHEAT仲要去打比賽

先唔講你打到手震狂pre人

你當競技係啲咩? 學下咩叫體育精神, 公平競爭啦

玩你咪玩MM lor 玩HvH玩撚飽佢囉

你點開cheat你嘅事 你學乜撚野人打比賽

你老幾呀你 多得你啲支那新移民係到搞搞震

香港不得安寧就係因為你 醒下啦...

i say polite u say KEN
K-E-N K-E-N

3 point shooter

成見事我睇到你好酸 一直追擊人地做咩
係咪你R唔到朋友同你組隊所以你眼紅? 敗家仔^^

The Black Mamba spirit

LEONMEISTER!

點牙 峰少

我好耐冇contact過條女

係澳洲比人打到傻撚左?
自閉冇朋友? 所以搞下事拎下優越感^^? 敗家仔

想打架？？

屌 咪撚影

Wa lm

5河d時間捉得咁好

邊條呀又

比你po上黎果個ex定認真想入city果個先

岩岩訓醒

然而litecoin仲係46蚊

我要深蹲你, leon
下戰書

Why not both

講中文啦屌

屌你老母大家樂 兩盒都係飯

好心開台比人睇都比人屈
不過就算係我講咁又點姐...比人bam咗都唔講得咩

笑左

真係睇啲唔睇啲架喎...

咁我再講多少少啦...

我第一係喺faceit撞到佢嘅

我當下真係以為佢好撚勁

點知過左一個月就俾人BAM左

咁你叫我地點諗好?

你肯好好地認開掛俾人BAM我地有乜野講啫

啱唔啱先? 又要藉口多多回避?

護主犬真係好撚煩

唉你煩撚完未 咬住唔放
我大佬灝仔係開外掛比人ban又點？ 你吹？

我地係開外掛呀
而家出lan證明左自己 你吠乜閪？

其實我一路都唔明開外掛同證明自己有咩關係

You can't cheat on a VAC secured server

護咩姐 咁人地事實ON LAN 屌打人地仲嬴埋比賽
你仲有咩意見?
酸到咁好咩?

原來係咁 我收嗲

屌你老味

Flipside都贏好多次major了

贏取往台灣機票連住宿

shara打過major證明自己!!!

柒撚到出太空

擘撚大你隻眼睇 謝謝

係咪你唔抵得人地有得去台灣比賽啊?
廢物 敗家仔

有得去台灣真好....

我地雖然係開外掛 但係行得正企得正 出到黎枝槍唔失禮的

你就好有得去韓國...

乜你無朋友同你一齊打比賽啊

唔知有冇出sticker添呢...想貼晒上枝AK到...

世界冠軍真係唔話得 睇野視線都高啲...

乜有朋友一定要打比賽 原來唔打有都有罪...

...去台灣好D喎

我有罪!!! 我好撚內疚啊啊啊啊!!!

酸到唔敢回應下自己沒朋友呢個事實 ?

敗家仔連果幾萬獎金都唔敢同我地爭
寧願問老豆老母攞
點呀 驚左我地？

hi guys==

我地準備一鼓作氣砌低inchking去台灣玩架喇

入決賽就有得去台灣

貼吧啲POST

你話我地開外掛
So what
我又話你敗家仔啦

敗家仔係澳洲比人打到傻撚左
唔敢出聲 淨係識追擊人地開外掛
呢家ON LAN 都證明你睇有實力
真係柒到唔敢睇

.......做咩話埋我冇朋友......

enzo.tungy

個樓主比人起底

SORRY 唔係有心架

呢個真 都唔知開外掛關佢撚事

得啦知你失憶啦

你講左好多次啦

我唔係傷殘架

我睇到架!

不過你鐘意洗版我又阻唔到你

btw你又知我敗家

放工咁多花生食點追呀

我比你地屈又點解釋牙清...

要返工真係好慘...

話鳩我無朋友?我有爸爸呀你老母

match moonxskyb

做咩po我出黎

一個月番兩三日過下日晨咁啦
如果唔係日日出街都洗幾十萬都好悶

無咩既 我好鍾意屌人敗家仔姐 曬哂老豆老母辛苦錢
書又讀唔成 追擊人地 又唔成功
到底你仲有咩方法去提升優越感?

廢老生活
日日返工時間去同人迫地鐵
之後去飲茶

呢個真,幾十把龍狙慢慢cash out真係幾爽皮

想知erocast班巴打做盛行

打cs勁又本事

月入4 5萬夠哂孝順

Ho lan Handsome

係 尋日仲scam 左academy d 藍寶石同howl

收到風一個月比2萬5家用

開外掛但係好孝順係咪可以原諒

教我

現實唔開外掛有咩好鬧

比返把M9同HOWL我

首先要識柯總

開外掛都可以係好人黎 希望大家可以樽重
#respect

其實講真,inchking呢個名又臭,又過氣,又廢
一早就要收皮啦 自動自覺收皮比新星上位啦

HEY
我有堆相想開心SHARE

its mine now TriHard

你係咪葡萄人有錢過你啫...

你冇得出國讀咪喺香港努力囉...

你有能力你都可以超越好多人架...

你唔係以為係到鳩叫就會令你更有錢下話...

點解我好似教緊小朋友人生道理咁 - -

ckf又要走去痴inchking talent wasted

要幫下academy d 新人呀!!!

flusha其實都係好人黎
開完外掛都資助FALLEN打比賽

rex leon lokho

TunGY: ckf自從走左去同inchk1ng 打機之後就放棄左ENZO

CNMB
收左我D SKIN
但係又唔THROW比TIHK嬴
我外圍落左重本嫁

資助完FALLEN俾佢個外掛RAPE返轉頭都唔出聲
好明顯佢係一個有氣量既選手

柯總係咪要做野,搵我,我有批牛肉平!!

我quit academy
不打了!

CS史上最偉大選手一定係FLUSHA
#respect

pasha 都係好人
除左打假波之外

岩岩反包皮屙尿控唔到條尿柱

Pasha打假波係為奶粉錢！

打假波都係為左FAMILY
有冇睇FAST AND FURIOUS?

throw game又唔見你益下我

唔好亂咁講野. CKF以件垃圾又抄人名又廢 我先唔會為左佢放棄一大片森林

只有背後有原因 做咩壞事都可以原諒
#RESPECT

屌你老母.. POST你韓國D相

ckf體諒下tungy
其實佢咁講野係有原因的

唔好嘈啦!!!打和啦!!!

你講你抄人個/V/做乜野?????????????????

你係咪葡萄人地CSGO勁過你啫...

你冇人地咁勁咪喺度追擊人地囉FF

你有能力你都可以超越好多佢架...

你唔係以為係到鳩叫就會令你變勁下話...

點解我好似教緊小朋友人生道理咁 - -

Happy/V/

咁要隻挑啦!!!!

咪係 無料就咬住inchking d魚腩先啦
唔夠人勁又一黎就狙擊我地erocast 你傻撚左？

支持

隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\隻挑/\

g持

又拉撚到去csgo skill

外掛VS手打???

葉文灝話同我講完1v1走撚左去

佢縮沙你屌我做乜柒 低能仔

MY BB

\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/

你隻乜撚野挑...

咩叫隻挑

屌原來打錯字!!!
隻抽呀!!!!!!!!!!

hi o/

隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\隻抽/\

咩叫隻挑呀
打假波打到傻撚左呀

隻挑

招人隻蕉
pm

係我唔忍啦 出去aimmap 1打1啦

幫你兜

隻挑隻

再嘈溶哂你啲skins

返去飲奶啦柒頭

佢佢佢 我依家正式屌你老母

我話佢cheat關你老母閪撚事??????

你依家想點先 係咪玩野啫???

傻逼 日了个狗

全部都有語癌
但係佢地都有病 體諒下THANKS

我係灝哥就去aimmap用碌大鳩塞住隻小學雞把口

屌你咪呀喂

爽

可唔可以搵多幾個朋友仔入黎一齊傾計
隻抽隻抽隻抽隻抽隻抽隻抽隻抽隻抽

收聲啦新會然

SHUANG

一陣你輸左又話人地開外掛 到時你又柒多次

u are dAking?

圍毆係咪好過隻挑隻 隻挑隻呀?

爽!

u are god??

你地再洗板我就叫板主入嚟‼️

hs king

你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔
你盲架 死傻仔 你盲架 死傻仔

返屋企飲奶啦 你邊撚位牙 我屌你老母

糕Po咁亂
睇黎係時候要阿粕回歸管下大家

CarrioN

FACEIT亂撚咁BAN人呀 我要告上國際法庭!!!

......c...k.......

解釋啦柒頭皮 追擊你唔起牙???

我拎要槍指住你個頭要你睇我講嘅嘢?

夜啦 訓啦 你再唔訓你老母嬲架啦

ckf同carrion兩位惺惺相惜

比個時間黎 我幫你同佢約個時間

styhk 你輸左會好柒 唔好上檔‼️

叫葉文灝自己搵我

唔想牽涉冇關嘅人

點解要同你解釋 你又邊撚位

屌你唔撚識中文啊? 叫你比個時間黎啊 盲系

我依家得閒呀 我平時好撚忙架

大家都要禮貌d

不如以家啦!!!!!!!我做球證 確保公平性!!!!!!!!

對唔住 我會禮貌d

俾條link佢啦傻逼

唔撚識中文但係打個系字

而家打啦,我stream佢地打
跟住你地再屈我!!!!!!好唔好

你GAME又唔夠打 不如現實出黎嬴番次?

你係邊個

依到有十幾個人見證 係就快撚啲 唔好mimi嬤嬤

1V1未

越夜越精彩!!!

邊撚個笑呀???

[laughing]

我屌你老母你玩鳩我呀? 佢叫我on lan 1v1佢自己縮沙我依家叫你老母臭直接搵我 你唔撚識中文? 乜撚野叫你GAME又唔夠打? 你語言能力咁撚低
越南你識唔識呀 vãi lồn địt mẹ mày

屌你老母你地全部跌落地獄啦

tiger gor i miss you

點呀小朋友訓撚左啦???

浪費我時間

鬼異既描準點 唔通已經知道敵人既所在地?

img tag 剩係識show .jpg .jpeg .png .gif

我叫你比個時間我 約出黎打啊 廢物
ON LAN打 廢撚事 輸左有抵賴

金雞見啦!!!!!!!

去i 溫 定 陽光

盲架? 傻閪

扮咩姐 日日都問老母拎錢 你估有真係有工番啊?

我有做野有糧出 唔撚俾? 吠我呀

冇144 有得賴

問撚緊你牙 打定唔撚打牙 成個女人咁喺到扭扭擰擰

就電競酒吧等啦

系lor Ｄcheat冇144hz cheat吾到ga

屌你老母有埋個平台俾你有ＥＡＣ ANTI CHEAT你都唔撚滿意

依家啲香港人都癡撚線 自己係邊個又唔敢講 臭傻逼媽hi

我再等多十分鐘 唔嚟就吔屎啦

隆重介紹香港第一玩家: 爆頭灝仔!!!

[img]
[/img]

屌你老母生撚到成個懷仔咁 死撚返大陸啦

貼撚完我都想嘔

唔好俾人搵撚到添牙 捉鳩你返大陸喂狗牙

下個po topic比人搶了

劉xx 住麗港城

post you now

對唔住

be polite

你班MON POST狗死返出去啦

外掛係事實 依家我地屈鳩你?

屌你老母FLUSHA個XRAY睇到ELIGE條撚樣殺完右邊拉去殺左邊 明顯突登 RE乜鳩? 唔好同我講壞MOUSE可以拉2個位爆2個自己友頭

csgo post 潮文

點解要屈我

#freemoonxskyb

this game they first 2 vac ban jor...

............

me = perfect hacker detector

if they have hack i cant frag

55= =

黑哨疤9

litecoin呀litecoin我屌你老母爭氣D啦仆街

人地4100你仲係到45蚊

疤

笑左,今日全世界都關注緊hojai vs styhk
仲理呢d濕歲野

今次我撐hojai, hojai 雖然開外掛俾人ban, 但我地中國人有邊個唔開啫, 講真湖南峰你唔夠打咪講, 唔好係到中傷我地香港超新星!!!!

唉屌哂你地老母all weak

河仔你第時隻化骨龍改名做心涼ok?

人地問佢點解
心靜自然涼

唉

見到大家嘈架好心痛

我地糕PO一向與世無爭，要嘈出去嘈啦!

我諗好我粒寶貝女叫咩名了

女仔就落左佢啦

我生個個女一定唔會叫佢litecoin

唔生性既公廁

生女冇用

望就望佢好似BITCOIN咁生性

你睇下litecoin做乜閪呀屌

人地升佢就唔升
人地唔升佢就跌
人地跌佢就跌到仆街

正廢閪黎

一直玩緊BLACK SQUAD...

扶不起的litecoin

放番一年半載，到時就笑架啦

淡友

90後男生創辦電競椅Zenox 大學畢業轉做電競生意

🤑🤑

柯仔幾時投資 係時候

fat fat

上次ow拎冠軍送 屋企有張

堅定流🤔

[無圖]位於中環的高級雞竇

收key 15=1

真都唔出奇

nws幾時帶隊

男人留頭髮有咩問題...

屌 我9UP完先見到有人踢爆左係假

@組爸

gay

on99

留過膊電孿型撚到仆街

鏟undercut 個頭gel撚到起哂油果D就GAY喇

幫手推po

一直都係光頭，係你地D亞洲人先要用頭髮掩飾自己既醜陋

Freetyler

tyler fkin 1

Mantrousse?

你可以單機咁耐 佩服

麥樂雞呢D小食多滋味

果隻中國版ETH Neo日日20%

放哂D LTC 入麥樂雞算了

freebbd

bbd give ow b hai

原來香港可以收藏蝴蝶刀係唔犯法

關我撚事

用開爪刀

鬼知咩= =

淡友無聲出

邊有真淡友 有都破晒產

個個都只係夠薑睇淡唔做淡

又要還書了

落左山先敢出街

JJ sweat

組爸有料

balls are sweaty

用highlight pen間lib 啲書係咪好仆街

jupas派左霍格華茲！！！

一定要試下分類帽！

細個會填哂練習啲答案再還書

想唔想試下6帽

s!uj0r!= =

辭職 yay or nay

今日打機打到燥，咩GAME D隊友都走場....

一開波。。。不好意思我媽叫我吃飯了

十卜

抵啦

炸左成日麥樂雞想挽下都唔得！！！！！！！！！

原來一個人最多只可以買20蚊！！

江澤民TOXIC到!!!!!

講真D人話AI唔會取代人類，只係唔知咩係AI....

Ai有無得做愛

ai 無得柯屎

AI識自己搵optimal strategy好din

希望AI教識我點溝女神

開發個識9up既ai

too young too simple

@curry

其實我係ai 嚟

我知 啞既

咁就19萬...

柯仔:咁就十幾億。。

eracost班外掛蝗係咪到！我代表aeec同你地打got5

你係SUPERLOKHO JA

？。？我係sv

sv 做咩咁講野架!

有冇糕PO BIG DATA

Wa lokho sir 做咩扮我

哇 leon 寶貝做咩學我講野

前日我講果隻DOTA2 AI

my steamid: hazyckf

add me got5 noob

Wa 峰sir

屋企樓下看更無冷氣 起碼兩舊水一個鐘

你想知啲咩

糕PO D CDA 鐘意咩類型既男生？

elon musk...

其實eracost個個都係好人

見到有條友用把最cheap 既爪刀
改個名叫gamma doppler

咁你想點呀???

做咩上黎串我？？？？？

404 CDA not found

點睇糕PO清泉->天天天上？

==

亞洲Google Play負責人：「抽蛋這套在歐洲行不通！」

->is清泉('天天天上')
Result: false

pish

連登=港鐵！

大陸狗？

篇文吹大到

“人地係係lan都冇會外掛”
一睇就知中文5**

如果5打5都打嬴人就真係等拎綜援了！！！！

係咪又要隻挑

越夜越精彩!!!!

呢D 唔關住左韓國幾多年事，本身應該都係弱智

我黎左香港兩年都唔會話自己唔記得普通話點講啦

鐘意韓國既都係弱智

Arm

不想變第2隊emc

(需要自己Set頭)

Hello, passengers, this is your pilot speaking, Allahu Akbar

有無人想做ROG MASTER HK 2017四強選手
出售位置

9/11 jokes aren't funny. My dad died in that plane screaming Allahu Akbar.

25號我拎部廢老收音機去現場播！！！！

dan soc?

本身都正

賣4強隊伍位置(打inchking)

當年我個組女話入dan soc

今日佢已經quit左u

Poly danso 最正

惡搞D中東佬真係好好笑

跳舞都有炸彈聲..

唔撚想影

乜university of Edinburgh 同Birmingham係班離地撚眼中都係野雞大學

Birmingham easy in = =

they gave me scholarship

u ging

i know

lowest food chain inside uni

ur uni ging

U both ging

收key 15=1
1
中銀/匯豐

"眼見到咁多人批評insoc ，其實insoc又係咪真係差成咁呢？我會話少少 wok 囉。
想當初，傻傻更更乜都唔知就以為insoc真係4大soc，淨係報左佢地個o camp。直到玩完，我先知道其實我聽漏左個字。我可以澄清，至少我個dorm一啲都唔淫，反而只係衞生情況令人擔憂啫。如果為淫而玩嘅，就不如試下其他soc啦。
至於學唔學到投資？學到呀，我學到對選擇朋友嘅投資囉。衰嘅組爸媽多的是，做傳銷賣人生訓練課程嘅又有（如果係賣鑽石水機同玉石床哩啲養生屎忽嘢我會無咁躁），sell保險嘅比比皆是。喺哩堆人身上，我深深了解到要將自己嘅時間投放喺乜嘢地方。榜樣的價值不分好壞，佢地哩啲壞榜樣嘅行為令我時時刻刻警惕自己唔好走佢地條路。
當然，以上都係個別例子。我亦都遇過好嘅組爸媽，有教我reg 科，揀major，甚至幫我執CV搵intern，以至報scholarships嘅都有。
除左ocamp期間染到手足口病之外，總括而言玩嘅時候都真係幾開心嘅。所以吶，freshmen唔太需要擔心已經報左所謂4大soc嘅o camp。玩嘅時候最緊要知分寸同潔身自愛；Re U 嘅話唔好帶credit card，費事啲害群之馬又sell埋啲古怪野而你又心軟唔識面對面拒絕。點都好啦，freshmen們請盡情享受你地嘅大學生活，把握機會做自己想做嘅野啦！
#Sorryfor1999 #insoc #4大soc #天生水魚氣質 #人渣攝石 #做傳銷死全家 #倫敦金 #想學投資 #發下夢先 #已Grad "

見到啲傻仔係咁搞drama

我就知道今個sem又要顛list了！！！

WHO WITH ME!!!

【突發！Edison同Fisherman Lok IG隔空開火！】

入U乜soc都唔玩先係真男人

我玩嫂

the end of an era

【AI完勝】10分鐘被AI完全擊潰，世界最佳電競選手認輸棄賽！

叫AI打csgo啦

aimbot lor

其實aimbot呢類都叫AI?

一路睇olof tribute一路喊

source 2 engine coming next summer

Next summer

bbd鍾意IU

#respect

MADNESS撚有人識咩

d人識閪潮野咩
高登潮流台高質好多
屌你fog都唔撚識

BTW SUPPORT EDC FOREVER

著晒denim上身等於型咩

余文樂著=最YING

希哥阿叔換樣圖.jpg

有個REPLY好岩
陳冠希著咩紅咩
傻閪樂紅咩著咩

點同FC鬥 根本都唔撚同LVL

完全駁唔到

亞洲best team果然氣勢如虹

型到

打機都要飲redbull 死垃圾

sty打開遊擊戰

痴線

最右=牙強?

屈我果個...

屈毒撚威啲牙!!!???

目測右2=牙強

牙強好似好fdly

米八高佬ching係邊位...

all 1.9m

最右係咪dd

右2係ML

ChuchuB係咪人妖嚟 成個女人咁

styhk vs eracost

拎我同掛狗比 識唔識尊重人㗎...

要學識 #respect

如果唔係就變第2隊EMC

Ho仔好型

民主黨條死肥仔自編自導自演想屈我地中國食死貓

肥仔又得罪你咩。。。

路過既人

呢位清唔好搞我地ok?
搞styhk好啦

STYHK 屌你地咋

styhk vs eracost

紅色大字超大

幾時完summer
source2 幾時出

Me no open post

仲有5日返香港
好耐冇食過生勾勾...

點解屈我姐...

人性險惡矣

winter is coming

5 river 呢

好想留言寫你條女好撚醜樣！！

個咀

係咪含得多大碌撚
隻咀都變大埋..

1001

2